大家點樣學外文?

如果自學用咩app /網站? 去上堂又邊到上?